# DISTRIBUTION (Распространение)

1. Данная программа распространяется "как есть".
2. Программа распространяется свободно и бесплатно, безо всяких рекламных модулей, спонсорских показов, скрытых комиссий и т.п.
3. Программа распространяется на условиях registerware. То есть для её использования необходимо зарегистрировать у разработчика по e-mail копию программного обеспечения и получить пароль установки, учётных записей и исключений антивирусов. Только после этого можно пользоваться программой легально.
4. Для исследователей программного обеспечения открыты его исходные коды. Это поможет улучшить качество программы и его полезные свойства, а также разрешить возможные недоразумения. Не смотря на открытость исходных кодов, исследователям и разработчикам тоже нужно зарегистрироваться у разработчиков в качестве тестировщиков.
5. Незарегистрированным пользователям будет отказано в поддержке, плюс возможны обращения Компании в правоохранительные органы с заявлением на незаконное использование кода в злонамеренных целях. Незарегистрированный пользователь или разработчик априори считается распространителем незаконного программного обеспечения.
6. Для созразработчиков и последователей Компания хочет отметить, что она согласна на любые изменения в коде, переработку её модулей, добавление функционала, перенос её на другие платформы и т.п., в случае соблюдения BSD лицензии и не использования его для производства вредоносного программного обеспечения.